感情問題想傾下計

想搵人傾下計係 telegram 因為女友會上依到

我同你傾

你女友見到你個post都會睇你telegram